以性代租？！

香港有冇？？？

一次性交一年